《冰凍2》幾乎把艾爾莎的古怪之處拖入了文本，儘管它在最後一刻突然消失了。走向怪異的迪斯尼佳能|艾米莉·範德沃夫| 2020年9月4日| Vox
Tyga推出了Tyga BITES，一個“名人擁有的虛擬餐飲概念”，也就是你通過Grubhub訂購的雞塊。特拉維斯·斯科特（Travis Scott）是繼邁克爾·喬丹（Michael Jordan）之後第一位以他的名字命名的麥當勞大餐——“Jaya Saxena”（2020年9月4日）Eater的名人
吞下令人瞠目結舌的炸雞、方便麵和熱狗讓這些貪吃者成為了網絡明星。中國為什麼要打擊食物垃圾|丹尼爾·馬洛伊| 2020年9月3日|奧齊
當我們有家人來訪時，我們測試了這個20000-BTU丙烷烤架，能夠為六個人烹製足夠的雞肉大腿和腿。5個可滿足您所有戶外烹飪需求的便攜式烤架|艾米·瑪圖拉娜·溫德爾| 2020年9月2日|戶外在線
他們與一頭豬、一頭驢和一隻雞同乘一艘船，向西面一千多英里的塞舌爾駛去“殖民主義”和加密聲明：為什麼.io域名擴展面臨不確定的未來| David Meyer | 2020年8月31日|財富
戴著雞的右腳被認為是好運。雞的歷史：這隻卑微的鳥如何拯救人類|威廉·奧康納| 2014年12月27日|每日野獸
雖然今天的雞可能是人們能想到的最沒有異國情調的鳥，但它曾經是令國王們驚歎的禮物。雞的歷史：這隻卑微的鳥如何拯救人類|威廉·奧康納| 2014年12月27日|每日野獸
到今天為止，這種雞的藥用價值很高。雞的歷史：這隻卑微的鳥如何拯救人類|威廉·奧康納| 2014年12月27日|每日野獸
他寫道，在羅馬，小雞“預言了戰爭的結果。”《小雞的歷史：這隻卑微的鳥如何拯救人類》|威廉·奧康納| 2014年12月27日|《每日野獸》
勞勒更感興趣的是關於雞如何傳播的更引人入勝的故事。雞的歷史：這隻卑微的鳥如何拯救人類|威廉·奧康納| 2014年12月27日|每日野獸
斜眼可以向外看，但是板條像雞籠裡的板條一樣緊密，小豬無法出來。滑稽豬眯眼|理查德·巴納姆
於是海蒂把雞放在籠子裡，用羊毛蓋住，每天喂幾次，直到它認識了她。《託兒所》，1873年7月，第十四卷。第一|各種
林並不是膽小懦弱的人，在危難時刻坐下來哭泣是徒勞的。原金|伯特蘭·W·辛克萊
也不多因為一隻小雞會在地上“抓一條生路”，越快餓死。多蘿西在斯凱里|伊芙琳·雷蒙德
沒有人能像她那樣煮出如此美味的咖啡或煎出如此金黃的雞肉。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》